我已一股不留

睇黎大師先係今年大贏家。

龍二調整

龍豬